政府818可能停埋港島線

策略係盡量少人去

大家早啲出定黎行個街先
我請你飲盒檸檬茶又點話

咁味去搭機場快綫囉

天星小輪

on9，行路囉屌你老母。機場都係咁行啦。

行路過三隧

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

散水撚收皮啦

哈..呢個好玩, 本身塞爆維園..宜傢分散咁塞

無source 無fc 又亂鳩放流料嚇人,
收皮啦

行紅隧囉

唔好話唔畀人過海

其實 100 ~ 200 萬人 企喺維園附近

應該企滿成個灣仔 至 炮台山郁唔到

政府818可能戒嚴
策略係盡量少人去

818

收皮啦屌你老母, 證據呢

一向到坐巴士，冇友怕

Fully agree.

Don't push this thread!